點解呢個世界咁多怪人

點覆好

你仲想覆嗰下好嘢

覺得怪咪唔好覆囉 又要話人地又要覆人地想點

唔覆好似好衰咁

覺得怪都要覆㗎

你有冇少少興趣睇佢現實係點

你地有無

我又見

我地有你係咪會幫我地

佢話無朋友嘛 我地成班約佢出黎

一般識朋友姐 有咩咁怪?對話又正常

約你ok?

佢話內向怕羞 內向怕羞都敢無啦啦約一個三唔識七無傾過計嘅陌生人

樓主ig好正

又係你 去到邊跟到邊好玩咩

格都唔打？

樓主做咩開2個連登ac

可能係一個機會

邊止兩個

覆多兩覆你問人攞相之後放上網唔撚賤？

樓主一定好索

樓主變性人黎

藍b

愛你